點樣可以自信啲？

如題敢同人講嘢但係會俾人話無自信

整容

樣衰=冇自信
靚仔=斯文

學蕭生識咁多野囉

買Tesla

本人樣貌可以唔洗整

自己寫信比自己=自信
哈哈哈哈哈

on9

你覺得有咩阻礙到你同你講野?

食瀬尿牛丸囉

？？？？1999

邊個笑你就一野中爆佢個鼻
慢慢你就會自信返晒黎

唔好再照鏡

jm9

信自己
唔在乎亦唔需要理人點睇自己